[中學補習]2017DSE考生 畢業CGPA3.5 感覺好似怪怪地

有乜大學課程兩年讀完

asso

佢好似冇話自己係大學生wo
Asso都有CGPA架嘛
不過佢應該講番先啱嘅

細聲啲
不過asso3.5=degree 既幾多？

2.5

連DSE幾分都唔講
你唔係覺得會講邊間畢業吓話

要補嘅人自然會問架啦
如果咁都唔答 自然就唔會有人搵佢
佢都係補小學同初中
問題都唔特別大嘅

好難咁比
內容同assessment 都唔同
有人asso爆4 上番u都係爆4
都有人asso爆4 上番u爆2.4